{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049916",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 블리블리키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "2022年5月にオープンした新築キッズプールビラは、室内に温水プールがある一軒家として作られた宿です。 このプールビラは、子供連れの場合、保護者の注意が必要であり、登録された画像と実際の姿が異なる場合があります。 また、プールビラ全体は禁煙区域です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用するには30,000ウォンを払わなければなりません。 利用時間は制限がなく、利用場所は室内テラスバーベキュー場です。 幼児1名の料金は20,000ウォン(子供)と30,000ウォン(大人)で、幼児を含む人数および追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える予約はできず、幼児は無料です。 客室には全温水プールがあり、利用料は50,000ウォンです。 利用時間は午後3時から夕方10時までで、季節を問わずご利用いただけます。 プールは天候の影響を受けず、温度調節が可能ですが、冬季では最大35~36度まで温度を維持します。 プールには入浴剤やその他の物品を入れないようにしています。 無料Wi-Fiも提供されており、ペットは同伴および入室ができません。 その他の施設としては、駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、火災感知器などがあります。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この新築キッズプールビラは何月にオープンしましたか？",
            "answer": "2022年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "室内にあるプールは何のために作られましたか？",
            "answer": "室内にあるプールは子供たちのために作られました。"
        },
        {
            "question": "プールビラはどのような場所ですか？",
            "answer": "プールビラは一軒家で、室内に温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラではどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "子供連れの場合は保護者の注意が必要であり、登録された画像と実際の姿が異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラは禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、プールビラ全体は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、プールビラでは送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用するには30,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と場所はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は制限がなく、利用場所は室内テラスバーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児1名の料金は20,000ウォン(子供)と30,000ウォン(大人)です。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数が最大人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数が最大人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は無料ですか？",
            "answer": "はい、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室にあるプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "客室にあるプールの利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後3時から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの温度はどのくらいになりますか？",
            "answer": "プールは冬季でも最大35~36度まで温度を維持します。"
        },
        {
            "question": "プールに入浴剤や物品を入れてもいいですか？",
            "answer": "いいえ、プールには入浴剤やその他の物品を入れないでください。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、プールビラでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットはプールビラに同伴や入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはプールビラに同伴や入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "プールビラのその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "プールビラのその他の施設には駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、火災感知器などがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 691
    }
}